Professor Powpow真係一個好撚勁既youtuber

睇得出佢每一條片都做足曬功課，剪得好有心機

做暗網又得，破解都市傳說又得

佢d片真係又好笑又多野睇
專門破解恐懼鳥講過既都市傳說

有料既代價係出片慢左小小
每集幾分鐘 但個資訊性

恐懼鳥比powpow兜巴刮

香港小數好睇嘅youtuber

有另一個香港youtube照抄powpow風格同類型但都做唔到powpow個效果
唔想幫佢賣廣告

有個系列好撚廢
都唔知係咪自己作出黎

佢果種出片法係真係令人會去期待

慢係慢 但屌唔落口
好正

佢最新條太空人都市傳說解密好撚正

聽過一集 完全冇興趣 尻嗡居多

Powpow去攞菲林未

應該無人可以抄到Powpow果種味道

highway？

個個單眼佬都知

Btw powpow係咪係舊登出片？

無睇到有
佢應該只係係fb同youtube出

大家好 我係professor powpow

條片好多都係佢9up
加啲唔關事既片段，相片落去就扮到好資訊性

垃圾東施效顰youtuber想抄powpow同台灣個奇怪仙人掌
唔好幫佢賣廣告啦

唔知係咪記錯
佢最開始好似係舊登宣傳過？

記得有個絲打會轉載佢d片
但佢本人應該無出過post

Powpow本人

好撚正
佢醒之餘，把聲仲要勁好聽
好想同佢做愛夾到佢呻吟叫

諗起都出水（前列腺液）

柯達好似破左產

開頭係得字幕冇人聲
後來有廣東話 但所有野都比人感覺係想學powpow
尤其係前言+自介(大家好我係xxx)+入正題呢個模式
雖然powpow唔係首創但有睇開嘅一定會感覺係想學佢

而且啲料渣好多 似上台灣網抄落嚟居多

好想佢講神秘生物，
即使我可能上網睇過，
但總信powpow會有新料或新見解！

好明顯係佢intro

btw
powpow多數都係翻譯reddit啲分析做中文
不過又整合得幾好
睇得出有心做

powpow係真係有料過其他模仿者好多
台灣都有個奇怪仙人掌好好

奇怪仙人掌好辣殺喎

佢之前話下集會做嘅都冇下文

仙人掌得合集，無解密
所以可以出得好密

同Powpow比緊係辣殺啦

仙人掌

香港少有既高質

另外差唔多既 我覺得遊戲解密都唔錯
但好少出片 不過佢地要時間搵資料係理解既

我都有睇佢 真係幾好睇

由佢岩岩開個channel就支持佢
見到佢越黎越進步

仙人掌同powpow比更顯得powpow高質

佢爭觀眾好多數未找

我諗professor powpow剪片一條要好耐
佢d片好多畫都係自己p自己畫

係 所以之後都冇再睇

好多都做返喇wor

DEEPWEB好睇D

我都覺，希望powpow出多d dw同冷知識既片
其實出名既都市傳說都比powpow解曬la
應該無咩可以做

睇得出佢係有心做，好過其他剩係識左抄右抄

除左吸血鬼之外所有都出左啦
佢太耐無睇

跟住恐懼鳥本書一個一個解哂佢等佢變廢紙咪幾過癮

睇得出條條片都係有做research,好過照字讀班友好多

Powpow把聲真係好正
好中意睇佢啲片

大家好，我係professor powpow

把聲好毒好好J

我發覺唔係全職做youtube既好多都好高質

其實恐懼鳥d書講咩？
想睇但係唔想買垃圾

全職果啲日日剩係諗點呃like搵錢，一日一條片咁滯高質得去邊，powpow呢啲慢工出細貨，做足哂research先出片，邊有得比

咁我覺得應該blame youtube，出得片多就多錢呢個機制

把聲好有磁性

好似大j同笑波子呢d一日幾條片咪有錢囉

之前睇講辣椒同薄荷真係學嘢

睇晒咁多條片

係，我都希望佢出多d冷知識

台灣個仙人掌成日都出埋d top 5乜乜乜，但其實毫無根據，而且點解果堆係top 5又唔講，反而powpow真係有根據有資料，相差好遠

正皮先

睇曬，支持

我反而鍾意睇dwwpweb同冷知識

我都有剪過片，我諗佢d片應該起碼剪十幾個鐘

咁耐

講下Uma

睇完powpow再睇下恐懼鳥d文真係得啖笑
有無人有買恐懼鳥d書？

終於有人講睇左powpow好耐
雖然佢有少少懶音但聽聽下又慣左

同埋啲content好厚下 條條片都幾分鐘切頭切尾得2分鐘 但2分鐘已經知道好多野

d片既內容係幾有趣
但係每次睇完都覺得唔夠候

由佢deep web 睇起
好撚正

我都覺，資訊量好大，每次3、4分鐘都好快過

我老豆都好鐘意睇佢

佢把聲好好J

幾好 但佢啲片好似乜乜教啲陰謀論video

Powpow 呀東 平民遊戲呀雪
我覺得係youtube 三大靚聲之人
達哥把聲都幾好但可能因為風格問題所以偏灰諧

你老豆幾多歲

Powpow上得神臺喇

果個系列流到爆，好似求其作個故仔噤

其實佢重點真係會搵個答案出黎
真心高質
好過d描述完
究竟有冇就要自己諗
講黎講去三篤屁

follow咗一出片就追

佢係破解陰謀論，而唔係宣揚陰謀論

其實一開始我以為恐懼鳥同 professor pow pow 係分身

佢查this man 真係好撚勁

恐懼鳥係翻譯+搬字過紙
Powpow係整合+翻譯+個人分析

粵語channel真係少有咁高質 已subscribe

我知 I mean個畫面好似之前連登仔post地平說 美國陰謀論系列youtube

有無link？

大約五十
佢好鐘意異形嗰啲

少有唔呃like 唔廢up 唔硬銷既youtuber
暗網個d 好頂癮如果d 片長d 出密d 就好

把聲有d似eminleo

我都覺
話時話eminleo去左邊？

professor powpow少數香港youtuber清泉

恐懼鳥d書講咩？

好正

同達哥一樣上得神台

邊個
睇powpow唔夠候

垃圾唔好提

睇左咁多年終於有人講

係 一步一步抽絲剝繭去解釋

佢把聲成日變 諗緊係咪兩個人

之前又係見個巴打介紹
睇完一條片之後就愛上左佢
依家已經睇晒
留意到佢好似連續兩個星期6定日既早上就有出片
唔知係咁岩定專登

想佢紅

正或宣佈powpow神枱已上

大家可以出去開定個post話powpow變質
反正遲早會有呢種濕尻post

powpow可以點變質？
佢又唔係靠utube揾食

comment section個華佗

所有係兩登上左神枱嘅人都會有人跳出嚟話佢變質
定律嚟架嘛

多d開post講佢

德雅中學絲打

「黎緊我會做更多有關呢一類既影片」
之後就無左件事

可能唔記得姐，多d提佢啦

幾好睇但短

好想知佢d 知識係邊到學
覺得佢好型，完全做到果種抽絲剝繭同求真既精神
睇左一兩段就non-stop咁追佢d片
好撚正啊
把聲都好好丁

得罪講句，香港冇講神秘學節目做得好過神秘之夜 (雖然台長有時都會9 up)

你有無睇嫁？Powpow係鬼神祕學 佢破解神祕學就真

powpow都有小小神秘學成分既

唔錯

佢個d破解好多時都係自圓其說 唔似人地有research有文獻backup咁有說服力囉

佢係少有唔靠兩登上位既youtuber
所以我先咁鐘意佢

你都on9，powpow d破解全部都有曬source有曬Reference架

ok囉我最on9啦, 你地繼續J佢把聲啦

佢好多片既description都有reference
或者片中都有講點樣去找出個source

咁你又真係on9左d既，無睇就亂咁屌
powpow d片出名詳細、有reference
個咩台長就真係未聽過喇

其實我真係有睇 大家要求有落差姐

終於無小學雞提大咩撚野j 笑咩撚野波子

你咁無要求，睇返你個台長啦

係連登邊有人提佢地

人地講一個topic講兩個鐘, 個節目run咗就嚟10年了

d精神病陰謀撚，咪出黎獻醜啦
powpow幾分鐘破解曬

都係果句，全職youtuber為出片而出片，係低質d
要怪就怪youtube個垃圾揾錢機能

雲海、卓飛個d一定算係, 但依個節目好認真架哦

呢個節目我都聽過
小小野拖長黎講無料扮四條
無要求既你地就睇返低質片啦
有要求既連登仔咪睇高質片囉

大J食小學生fans姐
就好似兒童節目咁
大人睇一定覺得on9架
唔代表大J本身係差

睇d comment都知個主持無料啦
dum波鐘

連登都有大J Fans？

Gay test

professor popow連基佬都like

恐懼鳥個啲只可以當恐怖故仔睇
佢用埋啲字眼好偏頗 明明個傳說唔恐怖都比佢講到好恐怖
恐怖化哂所有野 純粹係想吸引人睇

留名

條友點找到禁多料，仲要係deep web入面

dw有人帶就好容易揾到資料

之前見到有另一個粉皮抄powpow 出解密片 講廣東話嘅 不過條友level低質好多 九成九都抄野 暗網都唔知有冇真心研究過咁

都係powpow堅料d(非打手 )

果件垃圾仲差過恐懼鳥
佢只係上wiki揾資料

大J都有人吹奏

講左咁耐都無人教

個條友抄得勁撚似 真心垃圾

睇到呢個post先知個channel
好正

其實d資料好普通，好多網上鳩傳，但個氣氛營做得幾好

佢D 破解都市傳說真係好正

好多懶音喎，頂唔順

佢d新片好左好多

如果你有Mon住個Post嘅，試下D圖唔好咁撚恐怖好唔好

支持powpow
不過點解咁多人讚powpow同bob叔把聲好聽

每次睇佢啲片都要日頭先咁睇
btw 最中意睇佢講deepweb

集集睇

連登定律

lm

唔知係懶音太勁定係口音問題
聽得好辛苦
但其實我都幾中意佢啲片 差唔多每條都睇晒

紅好喇，唔好反啊

近排追哂 學到幾多野
Powpow把聲好聽有語調 口字清楚

Highway recording都幾正

一個抄powpow既二打六，又無料，弱智先睇

佢咬字清楚你講真？ 不過最近少左懶音係真既

係，deepweb好吸引

有無人教我上deepweb啊，我都想上

做得超認真，但佢話搵過蘇聯文件黎睇，咁勁揪

所謂破解咪又係執人口水
講來講去都係表面

係氣氛做得唔錯
內容精簡 適合想知又唔想google嘅伸手黨

蘇聯文件係dw有翻譯版，唔係真係俄文
（不過都好勁）

佢破解左好多鳩傳既謠言

上deepweb搵

（好似係，我都無上過）

香港vsauce

vsauce專業好多
vsauce有啲片深到就算你明啲英文你都唔明佢段片講緊咩

睇得出做左好多功課,但講野好多懶音

聽左分幾鐘
廣東話都講唔撚正

有懶音就叫唔正 ？你on9？

你就執人口水

vsauce都唔出片既

做下research睇下文件就叫好撚勁

你班仆街平時交assignment係咪全部鳩吹唔洗reference

唯一唔好就係集集結尾講既下一集成日走數

Deepweb爛左尾

下集唔係講deepweb咩

Dark apple我覺得都唔錯
不過好耐無出片啦

Powpow我都有追

好似好多都出返曬

LEMINO

感覺powpow係好有心做既

應該真係唔記得，記得提下佢出片喇

再見啦powpow
連登仔反親都紅到仆街
你咁多人讚要小心啦

逢紅必反啊，仲未到反既階段

黎緊我係會整更多既影片
黎緊姐係幾時

一星期之後？

然後越反越紅

成日有啲古人係到懶好笑搞留言
屌佢煩撚到仆街
但又好撚多人受

唔係嘛，我睇樓主個條片，7月28號架喇喎，仲唔夠新？

d 懶音多到爆，尤其係講數字

佢好似比人消失左

唔出片姐，講到好似死左咁

前排有幾個月冇出新片 仲以為比人暗殺咗

依個都超高汁
不過同powpow唔同
Lemino乜都會講
最鐘意睇佢個太空系列

果條垃圾都有打手

大J 過橋抽板
借舊登上位 再調轉槍頭屌鳩舊登仔
邊撚到好

之前高登有人出post搵佢

powpow

真係好吸引 廳日又有新片喇

聽日係唔係有新片？

好欣賞佢真係搵好多資料去proof而唔係鳩噏

係好正，睇左好多deepweb既資料先得

出片未 又話9點

出左新片啦

最憎個恐懼鳥
將人地外國討論區啲野抄黎出書

不過人地頂級youtuber，唔可以比較
Powpow 其實有d蜻蜓點水，每次講深入d會更好

咪就係，全部外國網站野

輕輕一推~
宜家嘅佢已經畀連登鬧到

呢個真